【集思廣益】一人一個維護男女感情的方法

除左說我愛你，和互 kiss
大家仲諗到咩

揸佢波

同佢講下前世今生同量力神秘膠學

互射

報到，甜言蜜語 甜到佢死

扑野

呢招堅work

agggga

叫雞解決性需要
同女朋友談情only